★港上市公司高層疑抑鬱症病發 留遺書墮樓亡

台灣台北市消防局周五（21日）凌晨2時許接報，一名39歲男子留下遺書，在下榻酒店15樓墮下身亡；經警方調查，死者為香港上市公司中遠海能董事總經理賈利賓，其在遺書中透露自己患有抑鬱症，疑是輕生的原因。

警員在現場找到賈在本月6日已書寫好的9頁遺書，透露自己從2011年在美國確診患上抑鬱症，現時甚至無法控制自己的情緒。賈在遺書中向父母道歉，又對妻兒表達愛意，自責自己不是一個好丈夫、好爸爸，拜託好友能盡力幫助他的家人。

警方表示，到場後已發現賈利賓已無生命迹象，隨即將他送往馬偕醫院急救，其後宣告不治；並指賈於周二（18日）入境台灣，將通知死者家屬及調查事故原因。另據酒店職員稱，賈利賓於周四（20日）獨自入住酒店時，已察覺他精神狀況與情緒都不好。

另有台媒報道，將賈利賓所留下的遺書內容曝光。當中賈除向親屬、公司、同事道歉，字裏行間更透露出自己深受抑鬱症之苦，更寫下「我恨你，憂鬱症（抑鬱症），FAREWELL，以此告別」；更坦言自己遇上「人生的Bug」，雖有「試圖去upgrade，但似乎無法......所以我只能選擇reset」。

唔捱得
欠缺生涯規劃

被自殺了

睇到都覺得佢應該死

抑鬱症係會傳染

39 歲咁撚高層， 咪即係靠貪污靠關係

死得好

睇錯港鐵上市公司高層。。。。

39歲無哂頭髮

Janice man風格遺書